山齊士（山神）會唔會又學阿仙奴果期咁笑隊友

班豬隊友完全唔夠班同山神一齊踢波

蓋清係咁jer全能到仆街

自從佢笑呢下我就好能憎佢！

反山狗黎講蓋清步肯定係最落力嗰個

叫 alex 都係廢的

有5會

計今日都開咗3個post

全

成日幫New balance賣廣告

阿狗獌狗都唔配有山神！！！！

alex lacaseter呢？

魔性

全能神

仲笑咩 直接屌啦

.

推